有無人試過眼皮內生眼挑針

好撚痛
個眼袋都會痛

樓主係支那賤畜生

敬祝樓主全家比中港牌貨車車死肝腦塗地

必定應驗

你係咁準就光復左香港啦 傻閪